■初めに
Hollow Dungeonをダウンロードして頂き有難う御座います。
このゲームは"東北電子専門学校 ゲームエンジニア科3年"および"東北電子専門学校 ゲームクリエーター科2年"が2021年10月～2022年2月の約5か月間で作成した卒業制作のゲームとなります。
極稀にゲームが進行しなくなってしまうバグを確認しています。
お手数ですが、ゲームの進行が止まってしまった場合にはゲームを強制終了し、最初からやり直していただけますと幸いです。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■ゲームの概要

【ゲームタイトル　】Hollow Dungeon
【バージョン　　　】1.00
【ジャンル　　　　】ローグライク
【プラットフォーム】PC（Windows10、他プラットフォームでは正しく動作することを保証致しません）
【特徴　　　　　　】ダンジョン探索
【難易度　　　　　】難しい（詰み要素あり）
【プレイ時間　　　】15分程度（短編）
【エンディング数　】2
【推奨年齢　　　　】12歳以上
【種別　　　　　　】フリーウェア
【制作ソフト　　　】Unity
【ゲーム制作者　　】Hollow Dungeon制作委員会
【推奨解像度　　　】1920 × 1080（他解像度では正しく動作することを保証致しません）

このゲームはフィクションです。
実在の人物、団体、事件等とは一切関係ありません。
また、犯罪や殺生を助長する意図はありません。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■操作方法
【スプラッシュ】
[Z]　　　　 ：タイトルにすぐに移動

【タイトル】
[マウス移動]：見たい項目を選択
[左クリック]：見たい項目を開く
[Z]：ゲームを開始する(各項目が開いていない状態で押下することであらすじを表示し、もう一度押下すると武器やダンジョンの選択へ移動します)

【武器やダンジョンの選択】
[矢印キー]　：移動
[Z]　　　　 ：選択する
[X]　　　　 ：一つ前に戻る

【ダンジョン探索(マップ内の操作)】
[矢印キー]　：移動
[左SHIFT]　 ：動かず方向を変更
[Z]　　　   ：攻撃
[X]　　　　 ：メニューを開く
[C]　　　　 ：足踏みする

【ダンジョン探索(階層移動)】
[矢印キー]　：移動
[Z]　　　   ：選択する

【ダンジョン探索(メニュー内の操作)】
[矢印キー]　：移動
[Z]　　　   ：選択する
[X]　　　　 ：メニューを閉じる

【ダンジョン探索(アイテムメニュー内の操作)】
[矢印キー]　：移動
[Z]　　　   ：選択する
[X]　　　　 ：一つ前に戻る(最初の画面でもう一度押下するとアイテムメニューを閉じる)
　　　　
【ダンジョン探索(ステータスメニュー内の操作)】
[矢印キー上下]　：移動
[矢印キー右]　　：ステータスを割り振る
[X]　　　　 　　：ステータスメニューを閉じる

【ダンジョン探索(ゲーム終了)】
[矢印キー]　：移動
[Z]　　　   ：選択する
[X]　　　　 ：一つ前に戻る(最初の画面でもう一度押下するとゲーム終了を閉じる)

【ゲームクリア】
[Z]　　　　 ：スコア表示を一つ進める(最後のスコア表示が終わった後にもう一度押下するとタイトルシーンに移動する)

【ゲームオーバー】
[Z]　　　　 ：スコア表示を一つ進める(最後のスコア表示が終わった後にもう一度押下するとタイトルシーンに移動する)

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■利用規約（制定日：2022年/2月/14日）

①当ソフトの公序良俗に反する使用を禁止します。

────────────────────

②当ソフトの営利目的による無断使用を禁止します。

────────────────────

③当ソフトの実況プレイ及び二次創作は、原則許可します。

────────────────────

④本規約は予告なく変更する場合があります。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■著作権について

当ソフトに使用している素材やデータ等にはすべて著作権があります。
素材やデータ等の改造、転載及び流用、二次配布等を禁止します。
ただし、フリー素材に関しては各著作者の利用規約に従えば使用可能な場合があります。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■免責事項

当ソフトの利用にあたって、何らかの不具合やトラブルが生じたとしても、
作者名は一切の責任を負いません。
自己責任でご利用ください。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■更新履歴

2022年/2月/18日 [ゲームの初公開]（ver.1.00）

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■クレジット（順不同）

【フリーBGM・音楽素材MusMus】様
→https://musmus.main.jp

【ポケットサウンド】様
→https://pocket-se.info

【魔王魂】様
→https://maou.audio

【OtoLogic】様
→https://otologic.jp

【フリー効果音素材 くらげ工匠】様
→http://www.kurage-kosho.info

【On-Jin ～音人～】様
→https://on-jin.com

【効果音辞典】様
→https://sounddictionary.info

【無料効果音で遊ぼう！】様
→https://taira-komori.jpn.org/index.html

【フリー音楽素材 H/MIX GALLERY】様
→http://www.hmix.net

【Music-Note.jp】様
→https://www.music-note.jp

【甘茶の音楽工房】様
→https://amachamusic.chagasi.com

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━